一旦斷網，有無方法可以組織一個民間「互聯網」

有冇方法好似firechat咁經wifi或藍芽互通消息
做定準備

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

斷網可以全民罷工

連儂牆見

bridgefy?

求推廣

(爭抗必備APP!) Bridgefy 以人民作為網絡!